利物浦唔係好撚勁既咩

搞咩咁快輸兩粒牙

樓豬比沙基利狗 追住黎咬左幾日要反擊

痢畜

lm

而家要掉西瓜啦

dllm

投降啦

十六郎

我地有埃及文明，你地熱狗有咩？

未來隊岀局周圍吠

想轉移視線既未來熱

未來

上面幾隻痢狗:汪 汪汪

輸左比熱狗咩

垃圾利

反熱=猁=阿=on9

好心啦未來隊

埃及文明，未來三大球王

讓你隻普巴同馬迪爾
死利狗唔夠踢

八強再傾

4:1 2:2夠未呀 6比3比你地落台啦痢畜

引戰王呢排做咩咁少引戰？

未來隊排左第幾呀？

Sor 利仲有歐聯8強打

樓主好波

獌出黎抽猁狗水我都明 但係未來隊憑乜撚野抽佢地水

聽日熱狗就bin你

你問輸左比我地咩 柒完又問歐聯 痢畜既質素就係咁？

咁猁狗都抽熱狗歐聯出局啦

唔講以為比熱刺雙殺

抽水都要講資格既咩 你係咪足球員呀

Eriksen

成班熱又衝哂出黎

屌你咪屌你囉賤種猁狗
洗撚係熱狗先屌得你咩臭鳩猁

咁人地入8強 抽你出局冇衝突喎

利物浦球迷示意圖

：我地 有埃及文明....入左...八強.....我地....

反猁=獌

支持老母B 笑垃圾痢

熱迷: 我地有未來

怨婦

熱狗又怨婦

未來隊

一定係mon 前大笑緊

人地仲有你地無既野 點解都可以咁撚大聲

我撚有問你咩on9仔

樓主咁搶口

樓主好戰

冇咩邏輯可言啦
曼贏利狗熱攝出黎yeah是咩玩法🤷🏿‍♂️

你笑鳩林鄭使唔使賺錢多過佢職位高過佢先笑得？

呢排忙呀 lihkg都少左上了

猁狗又做保長

笑痢咪笑痢 戇鳩仔

中肯到

好波

清 ho ball

屌你老母
垃圾猁又話人插水黑哨

利狗呢d賤種係要比人教訓下

ho ball

幾勁都無用啦, 獌狗打多兩隻前足

死喇 有球手球冇判 班猁又要做怨婦喇

黑哨唔比講?

又黎迫害

Mu mu

做咩奶獌狗袋底呀屌你老母

英超真係越垃圾越迫害

重申一次
笑痢咪笑痢

唔知乜9埃及文明
講出黎都唔怕柒😂

史摩寧撚鳩沙拉好熱血

手縮向身後又唔係張開，唔吹都合理

佢哋本身柒到貼地
所以唔怕

而家喺波台笑臭鳩猁係最好，有熱狗埋單

終於反猁唔係等於獌

1球

其實點解抽水要資格論？？？
如果係咁連登仔未踢過英超，唔好抽呀，會比猁咬

走呀

熱狗快d幫你契哥獌打下氣啦

2-1

park the bus 到2-1完場

痢會戰勝歸來啦我咁撚燈

咁撚串 返自己post串下啦

死熱狗咪燈

痴撚線

熱狗

唔好咁啦 你地仲有未來呀

sor 牙，要留力踢r聯

煲

猁隻力架插水失敗

冇睇了 點插？

猁狗唔會插水咖

正義之師係唔會插水

yes 唔剷人 唔插水
人地手球唔吹 次次都比球証迫害

係個個食左軟腿散，掂下都跌

熱狗呢隊垃圾真係冇資格笑人

笑埋你老母生你出黎都仲得呀 資格撚

收皮啦 熱狗翻去插水啦 黑左球十二碼都輸 繼續做未來熱啦

哭喪了

屌你老母死痢狗

傻閪猁

收皮啦屌你老母熱狗

咁撚得閒開po都唔覆自己po呀柒頭

屌你老母班熱狗怨婦到

痢狗：汪汪汪汪汪

俾維園牙伯踢出局都咁大聲

總之猁狗輸親波都係因為黑哨

獌狗又黑
我痢成場君子波未踢過人都要輸

撐你樓主，死痢狗深潛啦

要借獌黎打飛機, 樓主你唔會面紅架咩?

痢狗阿狗早幾日贏完我熱？
笑你老母要得批准？

抽鳩你垃圾猁洗閪資格咩
柒就抽啦廢物

今次撐樓豬

樓主谷左幾日終於有得上水

既然熱狗樓主係要屌沙狗，咁我地曼迷就隻眼開隻眼閉由你抽啦

垃圾猁

忍左好耐 終於射得

死熱狗 屌你咪屌你

哎唷唷 我猁又比人黑

我係猁狗見到輸左比隊垃圾獌就深潛啦，仲係度獻世咩？

仲入黎 好唔好意思呀可

又唔見你地輸波深潛

趕住上水睇你班怨婦有咩賴呀嘛

賴你老母係女人 你老豆係男人

痢狗要靠我地黎取暖

我猁有歐聯八強

埃及文明

熱狗要靠獌黎取暖

我地....

你班怨婦咪又係靠祖取暖

入撚左8強洗撚靠祖記先笑咩柒頭

睇黎樓主忍左好多日

怨婦入八強關我撚事咩 聯賽跌三分就關事啦唔撚笑得呀？

你自己講歐聯先柒撚到

好似係你自己提住個歐聯八強喎 我邊隻字有講到歐聯呀 輸到傻撚咗就死返入狗竇哭喪啦怨婦

哎又俾你班熱狗撚番次

你講祖唔係講歐聯係講乜呀柒頭
做曬功課早d訓啦死熱狗

你地提完聯賽 知道柒喇 就提歐聯
而家又話我地講先
講戇鳩 痢狗入面你同沙基利真係有得揮

佢柒過沙狗好多倍

死痢狗

盲撚左就驗下啦柒頭
成個連登都話你戇鳩呀屌你老母

事實就係祖贏 你班怨婦趕住出嚟幫人奶袋底我有講錯？ 唔係靠祖贏你班怨婦撚有得笑咩 宜家笑鳩你隊垃圾波贏唔到熱刺要靠人地贏先有得笑呀柒頭

柒頭仲要駁

猁狗真係死唔斷氣
怨婦上身

臭鳩猁
又笨又柒，笨柒也

你班熱咪又係爭住幫獌奶 講到好似唔係咁
明撚明全連登都幫祖奶都仲可以反熱=利

自己最撚怨婦就話鳩人怨婦
跟住見人話你怨婦就話學鳩你怨婦

獌熱互含

係反猁大聯盟

都唔知你up 乜鳩

驗眼啦7頭

嬲到震打字係咁

熱狗今鋪最型

為我倫敦市爭番口氣

勁！！！！勁廢

勁過熱刺少少咁啦

垃圾猁 垃圾猁 柒到彈起

改名以為我唔認得你呀沙基利

見到班猁狗 唔夠人講就抽熱狗水
死返去狗窿啦 入歐聯八強威啲㗎？

仲要死出黎柒

認得我好威

垃圾利迷

躝啦過街老鼠

條死賤種陰d陰d死出黎周街賴屎
SAS插水咬人MMA果時可能仲未出世

SSS先真

咁係出局威d既
你打呢句唔面紅果下好野

雙紅會起碼無球員打對面教練，關你隻熱狗乜撚野事

樓豬以一敵百

好似 on 9 唔計熱狗

輸波死返入狗窿啦 出黎柒

熱狗未撚輸過波？ on99

而家擺明撚你呢隻猁狗仔 吹呀？

咁樣就係撚左？ 比你撚到好痛呀

聽講啲臭熱狗唔敢入我個post抽水
仲以為啲熱狗死鳩曬 得負皮無人反駁

猁宜家坐左爺爺個第四位都好意思出聲？

on9仔，冇人入你post就自量下啦，刷極都係0存在感呀你

以前雙紅會係經典大戰 好撚鐘意彩
自從呢十年利變左中遊球隊就冇左個種你來我往ge感覺

留意左條友好耐 鳩up咁耐都冇人理
又係度搵存在感

留意左熱狗好耐 淨係識黑哨 打人 插水

之前D post

三四弟大戰

痢真係好廢

我地鏝會幫獌報仇
No thanks!

猁狗真心柒

不過不失啦

係

熱對邊隊？

都唔係話d咩波咁難打既

支持狂戰士

挑 我地大熱刺未入過歐聯8強咩

下場又輸了

4強見啦樓主

死熱狗潛返入你老母個閪打飛機啦

利迷咁快推

咁快bin c
作客垃圾獌都輸2球 我就唔敢gel啦

班mc 迷話抽到靚籤

下場利輸又推得

快d1001 唔好比機會佢反cup

agger 快推 唔好比人cup 4球

🇨🇳

屌你老母 狂戰士咁比人推post都唔上水
唔係清明都要返工咁on9呀

啲痢上晒水 當正自己晉左級咁
沙拉近幾球都係執雞入 就當神拜

熱刺勁d

晉唔晉級都夠撚熱狗啦
8強熱狗係邊？

人地拜緊山又得罪你？

大把未來

佢拜老母 洗唔洗拜成日呀
佢老母岩岩死咩

去左搵你老母happy呀麻
你咁得閒紅日都捕住 你現實應該係冇朋友 24小時捕住連登果d肥柒毒黎 出到黎一拳一個果隻

我家人健在 今日唔洗拜山呀
辛苦你今日拜你老母拜到5點幾

我咪話去左搵你老母HAPPY 唔識字?

大家明既 心照啦
就算係狂戰士都唔洗死頂 we are 手足

快d 推爆佢

推

狂戰士

辛苦樓主清明都唔拜老豆老母黎睇我利贏波

又真係幾撚勁嘅

狂戰士呢個朵好好笑

起碼人地威過連八強都入唔到果啲球隊，e.g 垃圾熱狗仔隊

勁過樓主果隊狗仔隊少少咁囉

我熱有未來威d

下輪我鏝一個唔好彩屌到臭猁狗肛門失禁
啲茅柴熱狗就閪水咁湧出黎搶風頭
哩到明明冇狗窿但啲熱狗又可以自出自入

Lm bin c

我屌您咩
笑熱狗做乜笑埋我地?

怨婦係

屌你老味 熱狗仔真係好撚7??

Btw 唔係熱狗對皇馬ge? 熱狗呢??

熱狗狂戰士幾時出黎4強教訓下賤種皇同怨婦利

唔係

四強好勁咩？ 未來勁d啦

樓主點睇kane個女細個早就死咗？\|/

老豆on9 死左都好

rip

小妹妹係無辜架

但有個on9老豆就無得怪人

四強年年有四隊，未來唔係隊隊有
死利狗咁得戚

真

咁撚搶口

樓主呢

熱狗死撚哂？

勁你少少咁啦 屌你老母

樓豬唔敢出公海啦

熱狗得啖笑

熱刺手足都辛苦喇
柒咁多獲邊頂得咁多

入左曼 post 傾反擊

熱狗仔唔係好勁架咩

好柒
真係好柒

點夠你地牙傾勁
又包辦4球

同獌狗開互含聯盟啦

艾歷臣點睇簡尼場場入3 4粒？

7頭熱

尋日大力神又衰 唔比牙傾入
又要牙傾賭全家

樓豬肯反擊未？

上訢入4球未？不如熱狗所有波都當哈入

Harry Claim 入4球真係好撚勁

訓咗無睇 神射手拎咗未？

熱狗仔唔係好撚柒勁架咩

唔係勁 唔係勁

成班怨婦 抽水抽著個怨都冇得怨嘅

琴晚甘賓尼都踢到燥

插水狗林美拉

狂戰士好忙

樓豬呢到我頂住
你快啲坐我隻船出公海先

點解班痢畜唔推既

搞咩又輸番兩粒牙

又話好勁既？沙拿做咩唔入幾幻粒？

熱狗排第幾

留力歐聯啫

臭熱犬甘搶口
陣間禾地曼連就炒鳩你

終於上水 去完拜老母山啦？

禾地曼熱連盟牙

唔係 幫你全家汁完骨黎

點執呀 個個都健在

點呀4弟

樓豬今日好搶口

同問

得一隻利狗厚臉皮

和波廢事慶祝啦

原來和左 我利唔係好撚勁既咩

同熱刺一樣咁勁

上場輸1:3果隊最撚勁

佢上場1-1

要留力歐聯，熱狗唔明架喇

反正下季英超係我地熱刺

下季牙傾入過百球

下季系我地利記天下

直接計咁多隊加埋入幾球咪得

撚知咩
我淨係知熱狗仔好柒囉，特別係樓主

你點會唔知牙 2:2呢個比數喎

撚知咩，猁既比賽我都唔留意
邊似得你，咁留意人地比賽，要等人地出醜抽人水
自己果隊垃圾波柒到潛哂水要靠人地柒先可以突個狗頭出黎

你咪笑 睇下歐洲未來係邊隊玩晒

笑人柒都要拎牌牙

sor9ly .未來熱狗仔隊應該會贏到英超歐聯

好撚勁唔講得笑

唔係話要拎牌，只係平時係狗竇，人地一柒先走出黎依下好肉酸姐

笑死 咁我想問關你咩事 你反熱反到on99咁

唔好恰鳩佢啦
一陣又話靠人多 好on9

你撐熱都撐到on99咁啦

成班反熱酸到

又駁唔撚到咁即係點 你當答左我喇

你又邊隊球迷做架兩？我地今季贏皇馬囉唔該

羅馬依家贏緊3球
對尾四

你地班狗仔柒真係唔關我事，只係我覺得肉酸姐 咁都唔比

智障都恰

講小兩句留番同你死鬼老豆老母講啦

駁唔到又講人老豆老母
所以話熱狗仔黑人憎唔係冇原因

唔通諗住你反熱我會用愛與和平感化你咩 屌你老母死番出去啦又唔係痢 都唔知出黎做乜

唔係猁唔可以反熱
我夠唔知你出狗竇做咩黎 你咪又走出黎

唔係猁唔可以入依個post

我笑痢你又突個頭出黎呢樣果樣 原來仲要唔係痢
又乜乜咁留意人地比賽要等人地出醜抽人 第一日上波台牙？

未來隊講野你唔聽？
打撚死你都得啦

你夠唔係疤啦，你咪一樣開post笑柒蝗
留意到班皇狗隻手震撚哂咁

理撚得你笑邊隊，我反熱狗仔就你地一出狗竇就反架啦on9仔

請你加油

多謝

點夠未來隊勁

搶口左幾個鐘又收曬皮

私家雞

訓左冇睇 未來入左決賽未

我地起碼入到足總四強囉 利狗呢

Push!

又回到未來

明黑鳩你 吹呀？

Push你鹵味咩

你地咪笑囉 我地大把未來

柒到仆街玩自推

都係熱刺勁D

仲要自push
柒撚到

我諗佢真係有少少弱智

傻鳩

個po講緊利喎 ching

咪勁撚過你隊閪波囉

斷估歐聯4強出局點都勁過足總盃4強出局啦

熱狗好撚勁，僅輸一球俾獌狗，雖敗猶榮

夠你班臭痢狗弱智
你咪撚諗住潛水啊打靶狗

臭痢狗

輸完俾榜尾走去笑人和榜尾
講弱智邊個夠你爭
仲要次次都加隻加大版369 慌死人聽唔到你吠咁

傻鳩，你班臭痢狗話齋，留力啊
臭痢狗咁巴閉，點解會輸俾曼？？？
答我啦屌你老母？？？

唔敢答啊？？？咁就幫你老母買定棺材啦

而家就係擺撚到明笑你班臭痢狗明燈指路，吹啊屌你老母？？？？

我都想知邊度有人講利巴閉

改個咁嘅名 走去笑人串鳩pogba同sanchez
笑人明燈指路
諷刺到
獌狗真係寧舍弱智

屌你老母原來係新會員，仲要係毛都未出齊個隻
睬你都廢鳩事

會員number 1065都係新會員
咁你編號十鳩幾萬係乜撚會員？
獌狗真係弱鳩智

屌你老母傻鳩
一世人淨係得一個 account???
失分失痴撚咗你啊
on撚99咁
好心你老母老豆就咪撚慳個 condom 錢啦
生你件傻鳩出嚟

柒咗就縮啦小朋友
諗住串鳩人新會員 點知原來自己仲新
有分身咁撚威威咪話埋俾連仔聽囉

你條打靶連個名都唔知點解
係度扮老屎忽
未撚輪到你啊食死狗

總之依家你改咗呢個名之後利就失少好多波啦
多謝哂你呢盞明燈先
由頭到尾咪又係得你扮老屎忽
講到自己好撚出名好威水咁 自大到
你條垃圾個user名點嚟我冇興趣知亦唔想知更加唔需要知

失少好多波
咁撚巴閉仲要輸比曼？？？
食屎狗

猁狗仲話想贏羅馬

要靠熱刺贏了。。🙏🏻

搞咩要用廢龍咁折墮比人反cup輸鳩埋呀

講到失少咗波之後就唔應該輸波咁
咁你有lkk神魔合一同一億髮王係咪要全勝奪冠？
總之依家個fact就係佢嚟咗之後就係失少咗波 個防守就改善咗唔少

不過同你啲戇鳩仔講足球真係哂氣
你繼續諗下點抽水咪算囉

加油哦 狂戰士

咁你搵個 早過1000既會員ac出來講下野

唔係好撚串架咩，做咩咁快咁縮入狗竇呀

蝗狗又咪我地手下敗將
有咩資格串

今年我猁天下

下年都係

今年暫時 曼聯>曼城>熱刺

推定先喇咁快

今晚大炒完羅馬就冇得笑

系

羅馬都輸

推定先

lm 聽朝睇

搭定檯俾你鞭

熱狗收皮啦

又真係話咁快失兩球

你和都學人開po啦傻西

辛苦樓主捱夜睇我利贏波

屌 笑死

廢 輸比羅馬

係幾廢

rubbish

Agger

熱狗就安份守己去反阿啦

垃圾利比番個位獌同熱啦

入決賽咪又係輸 比曼聯起碼有機會贏

駁唔到

？

我屌你老母 屌多次呀今晚

又中

黑到閪咁都有面推

你隊熱刺黑到咁你都未去自殺啦

btw原來樓主又捱夜睇波

笑利物浦輸比羅馬 唔推唔通拜山推

我熱有未來！

俾熱迷話黑哨仲慘過俾個重度弱智話自己on9

甘你系on9我講番事實

4強都未入過啦

咪打5p字扮小丑遮醜啦
好肉酸呀

佢唔使扮🤔

艾歷臣決賽出唔出到

又捱夜？？

聽講hurry claim今場入6球

遮你老母醜咩 黑撚完仲沖出黎嘈肉唔肉酸牙

熱刺準備緊踢fa cup決賽

垃圾利好廢但起碼都坐底有亞軍，熱狗呢

又真係幾勁既

有名你叫未來熱
點會係今年入決賽

死熱狗一時唔偷雞做保長
唔講黑哨講mma都未夠你地黎啦

咁你條柒頭成日突個頭出黎又唔肉酸
成個怨婦咁慘撚到

熱狗冇乜機會係歐聯打mma

你咁撚7 我地都冇怪你啦

好似叫十六弟

喂我瞓啦你都早抖啦
唔好成日捱夜睇啲唔關你事嘅波啦樓主

我地有未來你地有冇啊？

金腰帶

我法斯奧20年fans

捱完無得笑果下慘呀嘛

年年都有未來
希望在明天

樓主自稱熱羅混種嚟，宜家唔開心好正常，你地唔好再串佢啦

唔知今晚之後會唔會變成 熱羅車皇雜種呢？

等睇利記拎埋歐聯收我皮啦屌

雜種狗叫得大聲D 看門口一流

拎亞軍唔屌得你？

最好下場唔輸啦，唔係我驚隻熱狗仔白禮頓都要撐埋

咁佢要買幾多件波衫自貼？

harry kane今場又入6粒,屌

我熱有未來

決賽果2隊樓主都反

樓豬有未來,猁同鍠有咩？

唔好亂講，樓主三十年c 朗迷嚟

樓主呢？番左未來？

LM

就算拎唔到都收你皮啦混種狗

未來未來下 主力都老啦

熱狗收皮喇下年再努力啲應該去到8強，今年決買埋飛比你去睇喇好冇唔好係到吠叫喇

我地起碼贏過皇馬 你地等出醜

好垃圾, 又豬波

好彩我地一早出左局，見D仇家對碰就開心，邊隊輸都可以捱夜瘋狂抽水，爽到

熱狗仔咁撚勁，幫樓主推一推先

賤種熱狗

Thx

我痢加油

垃圾波, 笑定先

笑唔出 痢狗請加油

另外一個post 又唔見你推

又話好撚勁

人格分裂

屌奶星 推定先

利申：李迷

?

改撚埋名

屌曬你地老母

等r聯再bin爆你地班臭利

李克勤迷?

真心問，熱狗入過歐聯决賽未？

入過聯賽杯決賽
一樣有個聯字😤

無所謂，熱狗有嘅係未來

熱刺入完決賽贏左未？

Lm

最後一推

利物浦

清忍左好耐

痢狗日日輸波咩

3:1

做咩班痢狗唔入黎串柒

屌你個bale射傷人個龍 返去打MMA啦

利狗咁勁贏咗乜嘢?

樓主笑到最後

終於鞭到

YES

環保

今次就放過佢

55

我地有前景

歐聯第二有咩好笑，熱狗入過4強未

輸得柒果下好笑

埃及並不代表利物浦！

仲推緊

掟個波落人地隻腳到

嘩屌

Ok

4:2

Is.